[黃牛不了] Mirror 2021 Concert換飛專區

ViuTV你漏咗我張飛呀

如題，換日子、正常買賣好啦，要拒絕炒狗

格式：

想賣出or想買入/日期/票價/TG

eg1 想買/5月6日/$1280/@lauchu

eg2 想用5月7日 $1280/ 換5月8日$1280/
@lauchu

大國文化 迫害 鏡粉

希望我一陣係嚟放飛唔係r飛

留定名先

留個名
希望一陣可以買到放俾大家

留個名希望一陣係放飛比痴女

留個名

留名
希望係可以放返3張飛出嚟嗰個

留個靚名

留名
希望可以成功買飛

留名

留名
祝各位癡女個個都買到飛 到時相認

lm連登許願池

仲未入到個網

留名
各位痴女加油
期待一齊有好消息

長期BUSY

好緊張
啱啱忙完，準備搶飛

死ser dllm

留名
希望痴男都買到飛la

留名
祝大家好運

屌 MOOV已完

有冇人load到入去

Lm

琴晚已經BUSY

留名 祝大家好運

跪求各位

個圈已經轉咗20分鐘

The server unavailable......

有冇人買到？

電腦有電都變冇電

想買 星期四or星期五 580or780

連個網都入唔到wtf

想買 任何日子 580 2張

想問有冇人入到個網

Load左好耐都唔得

想買/5月6-8是但一日/$580或$780兩張/@kangaroorabbit

想買 任何一日 $1280

想買任何日子 $780 2張

想買780 任何一日都得
Tg ioilolpp

想買任何日子任何價位2張！！！！
只求有飛

想買任何日子 780/580 兩張

想買任何日子兩張 $580 or $780

依度咪00後集中討論區？

求任何日子 任何票價

仼何日子 仼何價位 兩張或者四張都得 只求有飛
Tg: hahaaaaaa22

想買任何日子 $580/$780 2張

想乞7/8號 2張 任何價位

任何日子任何時間
2 / 4張飛都得
tg: jerismm7

想買 5月8日 $1280 or $780
@cockroachbigbig

想買 7/8號 $580/$780 兩張

求2張飛
任何日期票價都可以

求任何日子 任何票價 一張

6號/7號 $1280/$780 唔該

想買 7/8號 兩張$580/$780

求1-2張飛
任何日子 價錢都得

求一張 任何日子任何票價

咩日子價位都要 兩張就得

想要任何日子 780 or 1280兩張

任何日子 $580 2張thanks

tg:Hiiiiiiii

跪求任何日子 580 2張
[url]@blinkbprose[/url]
感謝

想買任何日子兩張 $580 THXXXX !!!

跪求 任何日子 任何票價 1張
希望有好心人放

求一張飛
希望係5月6嘅 780同580都得

任何日期票價都可以1張

求任何日子任何價位一張
好想聽呂爵安彈琴

想買2張任何日子任何票價
@oppswing

求7-8/5 780 2張

跪求任何票價任何4張

買任何日子任何價錢4張

想買任何日子2張 $580 THXXXX !!
擺埋LINK方便大佬搵我

lm先
幾個鐘都冇load到入去過diu

我好絕望

Same 到底有冇人係入到去

求任何日子 $580 兩張

求兩張1240/980
@antibot00

求2張 咩日子3個價錢都接

求任何價位 7/8 號 2張

任何日子任何時間
2 / 4張飛都得
@isoutis

Same 完全入唔到

有冇人連登痴女買多呀
想要2張

連登痴女乞飛
任何場 780 2張

咩日子咩票價都要 1張照要！

求2張任何日子、價錢

想買/任何一日兩張/$1280/@mmm8313

屌你比唔到錢死ser

求6號7號1280

求任何日子，任何票價2張

Tg: @thomasandhisfriend

咩日子咩票價都要 1張照要
想睇佢地係演唱會做愛！！！
@isoutis

任個日子任何價錢都可以 求2張

你睇小mirror啲中女fans

想買8/5 $780 3張 唔該哂
Tg @puiiipuiii

kick 撚死左係比錢果到

求飛 任何日子/價錢

跪求兩張任何場次都得

今鋪真係崩壞的命盤
轉左成朝都入唔到個網
求兩張仼何一日既$580
tg：@gtypoq

想買 任何時段 780一張

想買 任何日子 $1280
Moov都可以
仲無限輪迴緊

求飛4張 任何日子/價錢
tg:lcolyt

跪求2張飛

跪求 7-8號 $1280/$780
1-2張都得

任何日子 780兩張
tg: sorhihii

放大量1280 任何日子

5.8 780 求2張票！！！！

求8/5 $580或者$780 兩張連位
@corgicutest

求780 2張 任何日子

任何日子 2張 580

@mhoiyan

成個post都係乞飛
其實有人買到咩
應該咁多場加埋 得二三千張飛
每人買幾張嘅話 應該得幾百人買到
仲難過抽居屋

求580 75,8/5 2張

Tg
mi20121

幫老母搵任何日子 2張飛

2張/4張
任何一日 $1280/$780都得
moov嘅價錢都ok

又係你

求兩張任何日子任何票價飛moov嘅我都可以

快達票由尋晚11點開始已經入唔撚到啦屌
開3場九展一半位都唔知做乜9
仲要快達票個網load多幾次話你spam

求任何日子任何價位 兩張飛
Tg: poopisme

仲要有啲去咗內部 有啲俾咗FC抽
公售真係買條毛

大量1280飛，要既留tg

求任何日子 580/780 兩張😭😭

moov shop 個網順好多 不過啲飛應該再少啲
好似10點10分已經見780飛售罄

唔好喺度搵食

任何日子/價錢
求1張
tg@ mirrorfanshksad

雖然搶唔到都入嚟留個名
唔好買黃牛呀

正仆街黎

Moov shop 仲有飛
$1420

假架 一早賣哂

已經冇左

貨品已售罄喎

任何日子 580/780
感激

賣一張
8號 780

@isoutis

搵食行遠啲啦

任何日子 580/780 2張
感激

想放$720 既moov 贈品（卡同tote bag)

求2張580 俾女兒(小學生)

想買/邊日都得/$780 或$580 2張/@commandc

想要580/780 2張任何日子

又係你 收皮啦屌你老母

入到去
無野買🤡

+1

求7號 任何價錢 兩張

想買任何日子 $580/$780 兩張

Sorry, unable to obtain an offer on the tickets you requested

想要 任何價位 任何日子 x2🙏🏻🙏🏻🙏🏻🥲

tg:

岩入到就無晒飛

死開啦你

好彩買到

tg@fishsouth

任何日子 580/780 一張

求$580 任何日子兩張

計下數就知啲飛幾少
呢度咁多人求飛唔係俾高價既話幾時輪到你

加場啦啊啊啊啊啊啊~~~

想要🥺🥺 留定tg俾你🥺

10點02分入到去頭場已經冇得買4x1280...
最後買左780

#384324 大number p牌
呢條友公售前一日就喺鏡po話要放飛
連dj都R唔到飛，佢憑咩攞到「大量1280」拎上連登放
大家睇路

想要

Tg:Hiiiiiiii

thanks c da

任何日子780/1280 2張
應承咗個妹幫佢買
Tg我開價 手下留情

其實啲飛賣曬未啫，廁所又收唔到電話，撳到屎都唔敢屙😷

比埋你揀日子，但去到最尾同你講售罄

收任何日子580 2張
Tg我開價

如果放嘅話有意想要！！

想買moov既週邊 $100 @HaynaSt

有冇人有多呀🥺想要個tote bag加卡

收任何日子$580/780

想要moov既週邊 可以比番100蚊你
唔知你可唔可以放得到🥺

@HaynaSt

跪求任何日子 $580/$780 兩張

6/5 星期四 580 2張
想換 8/5 星期六 580 2張

求交換
兩張7號 780
想換6號或8號相同票價兩張
有意留tg

想要兩張1280 飛
最好8/5
@beanbeany

全部都得返少量

求任何日子任可價錢
1/2張都可以

放6/5 580單丁中間位

佢寫住仲有位
但買唔到

求飛 580 780都得 一張 兩張都得

想要一份moov 週邊

有意放或 可用其中 一周年boxset item換
請pm 開價

我估可能得單丁位所以買唔到2張?

我試過就咁買1張, 個系統都話無飛

唔該快快手加場啦
好唔想買黃牛

想買/5月8日/$780x3張/@leon_lai

想買任何日子$580兩張
Tg: @leehoho1123

[member] 想買飛 ［/member]

求任何日子任可價錢

sold out la

按曬全部場全部價1張都無

去到俾錢嗰part server error

打錯 係8/5 Sat

咁即係真係冇哂

求仼何場次仼何位置一張🙏🏻🙏🏻🙏🏻

以前紅館咁鳩大都搶唔到票
何況九展得幾千個位
加場啦 九展無位咪返自己廠

+1
所以點解佢會寫有少量門票

有意 tg:yui898

求任何日子任何位兩張

Pish

求任何日子2張 $580
THXXXXXX

求任何日子任何位

任何日子 $780 x2
價錢可議

有兩日無左580
睇嚟真係睇你入唔入到

收任何日子 價錢2張

所以話天堂鳥行得太前

天堂鳥藍絲不了

一開波禁到3張780
然後就已經入唔到個網了

求任何日子780 2張

留名🙏🏻

個時邊有咁重黃藍概念

求飛 580/780 都得 兩張

00後撚追港星咩
9成都中女

00後邊會覺得Mirror型 咪玩啦
利申 00後

求飛 任何場次任何票價 兩張🙏🏻🙏🏻

想要8號 780/1280 2張 @cctvbboom8897
thanks

求飛一張，任何票價，任何日子

留名有多嘅話想要

求任何日子任何位
tg:sadghostt

等加場

放mirror moov 週邊 (袋 同 紀念卡）

想買 / 任何日子 / 任何價位 / 1張

求任何日子任何票價

求飛 任何日子 1280 780 580 2連 4連

TG：

有無人買？

今日有無人收到放出尼嘅原價/加少少價嘅飛？

問題係，本身唔係睇嘅話做咩要買飛？
如果係買咗飛之後發現唔得閒想讓出去，收返幾百蚊返嚟，咁買家賣家係一個互惠互利嘅關係，憑咩要收多人哋錢？

啲黃牛成日話自己有擺時間心機落去幫你搶飛，加少少價好合理
屌佢老母，唔係佢哋搶撚曬啲飛啲人邊洗買黃牛？

永遠都係賣飛個機構問題.
自己又keep起 7成飛攞3成出嚟.
話搞實名, d人又唔願意提早入場
咁好啦. 一拍兩散.
賣唔到就繼續買唔到 繼續鬧黃牛.

邊度可以睇到其實係咪有成交，個價先會一直升？

一張我都想要 完全可以自己睇！！！

其實分分鐘班auntie粉都會掃晒黃牛啲貨

如果你可以放既TG我啦
求飛
TG：

想買任何一日
雙連位